再推罷課！ 請中學生學生會籌備罷課！

係依家比較膠着嘅狀態 我地make到比較大嘅noise就係中學生罷課
可能你會質疑 中學生罷課 邊有可能啊
但幾星期前 又有邊個認為公務員集會 85全民罷工有可能？
今次運動中有不少中學生參與 罷課行動將會一呼百應！
現在只欠一個帶頭者
只要一間學生組織主動發起罷課 其他學校嘅學生組織必然響應！

我在此建議 學生組織可先定立一底線
如果港共政府係限期內不作有意義回應
學生將於9月2日起 無限期罷課

無限期罷工對不少打工仔黎講有顧慮
但無限期罷課對學生顧慮較小
港共政權亦不得再無恥地迴避

時間無多，開學日將至，籌備罷課需時
我在此懇求各中學學生會盡快籌備罷課

credit to:
真.罷課，係接下來最大既武器，決定運動成敗

如果全香港中學生、大專生，真係在9月發起罷課，講到明，唔搞掂五大訴求，一定唔會返學，將會對香港政府構成超大既威脅。

呢個可能係打開眼前樽頸位，最有效既方法。今日已經係8月9日，如果要籌備，依家就要開始，要大規模的話，就要中學生組織、中學學生會、大專學生會，全力去籌備，大人配合搞「罷課不罷學」。

希望大家幫手推，開始第一波既預備先。
今次罷課係只許成功，不許失敗，係我地眼前唯一既轉機！

push

Push

一定要搞得成！ 對抗無賴政權

不分化 不割蓆 不篤灰

入嚟投票啊
Google Form:

其實九月份嘅學生會準備換屆
都唔知上年話事定下年話事
有啲難度

光復香港 時代革命

推

一黎應該無咁快換？
二黎罷課在學生
我相信學生會並唔係唯一組織發起罷課
只係一個較有聲出嘅組織

但任何學生都可以發起罷課！ 只要有同學和應！

幫推

唔好意思阻阻你

食人血饅頭既奶共地產商，就係我地黎緊既目標！

各位畢左業既
都可以用校友既身份send返去學校/校友會
詢問罷課安排
問既人夠多就易成事架啦

眾志搞緊
可share埋

要大專返學先

全港中學生永久罷課18區集會
如何

推
9月再三罷

叫中學生罷課係好無恥

大學生罷一d問題都無
中學生喺未有足夠自學能力，同真係會不罷學pick up翻miss咗既野既自制力之前，應該keep翻上學
尤其是中五，甚至中六係全年搏殺
呢場你幾唔同意唔想都好，一定係長期戰爭，罷到幾時?罷到12月，到時係咪你同班中六考dse?

我再講多次，所有上咗岸，讀緊大學翻緊工既人叫中學生放棄人生咁幫你發夢係好無恥

你話罷課方便發夢?6月佢地咪一樣有參與過，唔一定要罷課，而且佢地中學生嚟架，車錢飯錢防具錢係咪你比?

當全場大部分都係大中學生年輕人，廿中型中年人相對減少，仲邊夠戰鬥力

而且最緊要，係呢8月剩翻呢半個月，最重要要做既，係扭轉成個運動係年輕人既形象

事實亦唔少中老年人，專業人士去過嚟一齊發夢

我地1唔可以再比人有口實，成場運動只係一班年輕人唔識野搞搞震，而且要清楚比佢地察覺，承認，呢場戰爭係上上下下各行各業各年齡層包括眾多專業人空都反對，要出現到呢個信息

咁樣佔社會大多數既愚民先會識驚，先知到自己先係比煽動既1一群，先可以清楚自己係應該企係我地呢邊，先識分乜野係對錯，先會聽得入耳我地既訴求，因為呢d訴求係由成年既專業人士都係咁講

我再講多次，要中學生罷課，都唔好話10%學生真係罷得到都好保守，無了期咁罷係傷唔到對方，而且更加令人有口實，年輕人係真係比煽動，腦旬都未生埋就出嚟搞事，書都未讀完，於是佢一定唔會支持黑衫既人，更加確立深藍位置

唔好再咁無恥要中學生同你罷課

如果諗住開學罷課，而家大家要開始籌備了

罷課都make到noise！推！

仲有中學既老師學生唔同大學教授學生，佢地要比人清算係好易，社會對中學師生既道德標準係更加高，中學生罷課只會令中立派更反感，同比一個大破埞tbb吹奏

而且中學生要成功罷課係非常難，真係有10%學生成功罷到，仲要係無了期咁罷，係好難

而且我真係唔知道中學生罷課可以點導致政府跪低，佢地根本唔care香港年輕人既人生，仲會加多把咀責備無知既中學生放棄學業，觀感完全輸哂

中學生罷課 佢地壓力既源頭一定係家長 必須要同家長協調好
如果唔係中學生 又要對住學校又要對住家長 壓力一定好大

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

最多浪費d時間重讀lor,坐監催淚彈都唔怕啦，唔差在罷埋課啦

所以先話你班人無恥, 咩叫最多咪重讀?
你罷咁多個月堂原校點收你, 即係要轉投學習風氣較差/很差既band2/3
自修?自修有幾多半成功大家心知肚明, 而中學生唔罷課根本好大可能唔駛去到呢個地步
仲要呢一年要抵受DSE大輸, 已上岸同輩, 發悔氣既親屬, 自信自己能力既質疑, 經濟(低下階層家長多數踢你去做兼職縮短備考時間, 甚至直接一世打工算), 未來既壓力
你呢, 講句野就走咗去, 點對人地既人生負責?

重讀唔係最多咪乜乜乜, 係必然引致既最壞後果
坐監催淚彈都唔怕, 即係你叫緊班中學生放棄人生之餘, 仲要幫埋你食彈, 多一個人出嚟, 就降低你成為被捉被拉嗰個既機會, =幫你做替死鬼

無恥

真。三罷？

機場已經被一班人set左死線
唔衝得
只會係一群和理非
班狗根本唔駛理大家

而機場集會對所有其他遊行集會都會分薄人數
因為機場有冷氣又有野食好吸引

經過8月5日，要靠機場再搞罷工癱瘓機場，相信唔係咁易